唔慣同貓一齊訓 要關門 係咪好衰？

其實佢唔算嘈
只不過行黎行去踩下野
但自己真係訓唔到
係咪好衰？
（預左負評）

Hello 無圖

其實佢地都唔想同你訓，佢地想要張床。

我果隻都好撚煩 朝朝 56點喵喵叫 一野捉佢埋黎渣兩野

我屋企都係關門訓
我訓嗰陣佢哋好活躍走嚟走去
有時仲爬上爬落整跌曬啲野
之後就無比佢哋入房訓
但平時會爭住衝入我房

羨慕你果隻會踩來踩去 我果隻訓床尾 掂都唔會掂到我
攬佢訓都唔比

有貓圖就唔負皮你

Po下我屋企隻皇帝先

成5kg 俾佢一野跳上嚟，仲慘過發夢跳樓嚇醒

樓主出廳訓啦，張床唔係俾你訓

奴才點可以訓主人床

平時都唔會，係佢尋晚唔知咩事，一野跳過嚟，好似俾人打左一拳咁，嚇到醒左

你阻住主人行黎行去同踢野仲咁多嗲？

有咩衰
各有各訓姐

累鬥累仲慘啦

呢隻啱我

我隻貓識開門入黎同我訓

呢啲又要再訓番

佢其實enjoy
不過我唔enjoy
有啲內疚咁解

佢會係我腳與腳之間瞓

同意
痴孖筋一野跳上個肚再坐喺我個頭

係 檢討下

我果隻會跳上高位再一野跳去我個肚

我試過訓訓下比佢係櫃頂一野跳落我個身度
從此我就無再開住門訓覺

唔衰 我都唔比
佢活動範圍係廳
張布梳化已經比佢搶左啦日刨夜刨

我個隻都係差唔多鐘數
喵喵叫之後咬腳要人餵糧

認同

你唔會有得訓
佢會係門口嘈

佢有喵幾聲 跟住就冇了
但感覺到佢想入黎/玩

咁你記住唔好失守
如果唔係佢會晚晚係門口叫

+1仲要踢極唔走

仲要壓住張被 但又怕嘈醒佢

小事啦, 對住你狂喵, 喵到你起身就止

終極防御模式

我另一隻就係咁

我果隻仲撚煩
攬住一齊訓 五六點起身抓門嘈醒我 出去食野
無幾耐又抓返門入黎訓

純分享

個樣好傻

其他人要曬貓就自己出去開post啦

晚晚都同我訓試過有日攰得滯鎖咗佢喺出面，佢抓門抓到癲咗咁

你地d貓會唔會甩多毛？
我d貓一上床就搞到成張床都係毛 所以佢地1歲之後都好少比佢地上床😢

由佢抓囉
抓多幾日知行唔通就停

晚晚攬住隻貓瞓

不嬲分開訓，從來唔抓門

點解條尾會去咗右邊

ching 隻貓仔定女 好靚呀

我隻貓淨係中意訓廳

貓仔

條尾係第二隻貓

晚晚都同主人瞓
呢幾晚等我瞓咗先上嚟瞓反而唔慣

最緊要主人慣
你地真好

我同貓訓都訓得好差 又踩黎踩去又咬腳完全訓唔到
大家各有各訓咪仲好 寵壞左佢成日要上床訓就仆街
家陣佢又唔係冇位訓 佢自己有貓床訓有野食 真係冇咩好內疚

聽完你講唔內疚 😂😂我都無視佢夜晚叫幾聲😂😂

英女皇

半夜嘔向床到，即刻換床單，依家好撚眼瞓

呢個又係好難控制 貓奴的人生

平時佢嘔向地下/碗，今次應該係走唔切

原本貓會可惜舒服既地方當睡房

第二舒服既地方當廁所

你唔比佢入房訓

佢就會當睡房係廁所

留名等睇瀨野

我隻都分開訓
夜晚佢會係廳狂喵喵叫
但佢唔係想入黎訓 係想有人倍
佢見到有人就唔喵
不過佢成日周圍痾尿

🤔🤔 佢知知地房我地訓覺時佢唔入得
但平時我地唔在家 我地會開番門畀佢入

Agree 見到人就唔喵

咗咪瀨野囉

圖呢??

我隻衰女成日係日出果陣踩住我心口喵我
要我打開張被俾佢訓入去

關門訓主人會每朝5，6點係門外喵喵叫
聽到我心軟， 一開門佢就擒我隻手踩同咬再ununun...
佢滿足完就走返出去....
其實佢冇諗過同我訓

我都係關門訓，因為我隻貓好鍾意跳上黎踩我塊面

Agreeee

真，睇到自己咁撚高

我果隻好醒識衝出去嘔

以前佢識嘔向碗到
慢慢就嘔地下
依家嘔床

好放肆